213669
5342
ngày xưa khi mình đọc truyện cổ tích VN, có nhiều điểm mình không thể nào hiểu được về tiêu chuẩn đạo đức qua cách hành xử của những nhân vật được cho là lương thiện ở trong truyện, và mình đã ngấm ngầm không phục, những câu chuyện đó, chỉ là để đọc, không mang tính giáo dục theo cách mà mình nghĩ phải như thế. khi thấy ở cổ tích mới, nơi gửi gắm tư tưởng của người việt mới, không còn những điều  tiêu cực như trên, mình đã chọn mua nguyên 1 bộ cho cháu. truyện dc trình bày đẹp mắt, hình vẽ xinh xắn, chữ to. nhưng có truyện đọc hay, có cái không hay, có cái còn chưa kết thúc đã nhảy sang truyện khác. Nên theo mình, với giá cả như vậy, thì cũng chấp nhận được, nhưng bạn nên kĩ lưỡng khi chọn truyện cho con trẻ.
3
54004
2015-06-24 00:38:16
--------------------------
